Reddit越黎越多五毛

今日開槍單嘢係reddit好快上咗熱門之後好快就開始多咗五毛擁入r/HongKong
攻擊係晏晝開始出現燒人單嘢之後越黎越強
而家開槍個post有65.3k like, like ratio大約係94% 即係有差唔多四千人downvote咗個post想佢沉低
有用開reddit嘅人記住見到所有有用嘅post都要like
特別要睇下new/rising有d咩
見到五毛唔好同佢嘈 直接無視+downvote就好

「黎明行動」低風險新職業 - 搬屋師/升降師

周圍大把
連登又有三毛二毛一毛五毛

實際上放火燒人就係謀殺 點兜都兜唔到
reddit既人無親身經歷過呢5個月既折磨亦唔會明你地既心態
你點兜都唔會說服到佢地燒人係啱 而且佢地亦都見到
同埋就係經過今次之後唔好再諗住可以攬道德高位

屌成句無左
佢地見到讚火魔法個post有5000正皮

重點係有人蓄意downvote開槍嗰個post,有心令到啲重要消息沉底唔俾人見到 所以如果大家有用reddit一定要記得㩒like

極多
仲要r/Hongkong版主走去貼燒廢老片
懷疑已收編

一早收編左啦唔係第一次做小動作

比騰訊收購左你話呢

重有worldnews阿 頂唔住啦

worldnews仲淪陷得勁

有名你叫REDdit
支那收購